不如原諒林鄭？

一命換一命都唔撚得呀
撒回係基本，係最撚基本呀
#報仇

原你老母

原諒你老母
乜表示都冇

負皮左
見到個標題都覺得好嘔心

已 block, 上一頁